前線義士，我冇份玩但都要道歉

因為我冇即時上黎制止

事實係頭先九點幾食緊飯
老婆碌到話有事發生
但我都冇點alert到

講真今次搞成咁
玩膠既一定付全責
但旁觀既我地要累積經驗
見到唔唔對路要立即出聲

連登作為而家一個咁有用但脆弱既平台
能載舟亦能覆舟
大家有責任去守護！

各位鍵戰要一齊守護住呢方大後方
支援義士！

義士對唔住！
唔好放棄！

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

大家一齊同義士打氣！！

香港需要大家！

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

我今日就做咗豬
對唔住大家

不撒不散

大家加油

仲有批on9仔繼續玩緊

見唔見到我嬲到震

大家記住請先fact check 立場live 蘋果live 如果真係有事 無理由傳媒會唔知

因為擔心左成晚所以都有嬲鳩
但話以後都唔撚出個啲真係記撚住佢

我老婆頭先以為真飯都食唔落

我代表連登仔向今晚出咗去嘅人講聲

死唔認錯就係呢啲

雖然唔知金鐘係唔係真係好多人誤信流料而出咗去
但一樣後悔緊唔出聲

大家真係要fact check先
就算自己友唔開膠post
對家都開始整d假event 例如光復深水埗

兩邊都要做

義士factcheck
鍵戰立時出聲制止

鍵盤戰士，事後孔明既我有個小提議：可否帶多件不同顏色既衫撤退呢？不被捕做到真正既be water
義士們加油呀

特登check下tg有冇聲氣
check完就知係玩膠

下次幫手開post制止

龍珠po巴打